[彩頁]STAR IDOL LIVE 40 激戰!!ROCK&DANCE VS MONSTER1+2!!

官網:
FB:
TWITTER:

黃玄賜小朋友都畫得好過你啦

袁生係咪要反省吓

支持

唔識佢

又有你出場

阿丸真好

10

11

12

咩叫踐決賽

錯字

大賽

16

有無興趣有人提供故事比你 你畫

staridol故事?

唔係